[理性邏輯！]請教港共：點解回西廿幾年你地都咁敢認党員呢？？

[red][理性邏輯！]請教港共：點解回西廿幾年你地都咁敢認党員呢？？

係好野，怕乜認？？鬼佬管香港一百年，邊隻係工犬保守犬連細黨都敢大聲俾人知架喎！！

反觀老鼠，689，777，工賊民賤，到今日都冇隻大聲講自己係支共，點解嘅？？？

咁都驚，仲叫人人心要回歸？？？[red]

[理性邏輯！]請教港共：點解回西廿幾年你地都咁敢認党員呢？？

係好野，怕乜認？？鬼佬管香港一百年，邊隻係工犬保守犬連細黨都敢大聲俾人知，引以為傲架喎！！

反觀老鼠，689，777，工賊民賤，到今日都冇隻大聲講自己係支共，點解嘅？？？

咁都驚，仲叫人人心要回歸？？？